啲素食撚真係痴撚線

本身已經覺得素食撚好反智，睇嚟素食撚唔食肉淨食菜真係會智商下降，呢啲仆街菜都唔撚好食，食屎先啱佢

屌那星呢啲人不得好死

養咗咁撚耐先知道貓係肉食冇撚嘢呀嘛
邊有正常人會唔知貓唔係素食，素食撚真係同環保撚一樣戇鳩

痴撚線

素食撚

環保撚 素食撚 女權撚 全部不得好死

冚家產

講真 肯接既一係貓痴 一係錢多

世上都仲有好心人嘅

無腦 佢同殺生有咩分別 仲衰過食肉啦
好弱智

如果佢食素係為咗積德嘅話，佢咁樣對隻貓造嘅孽佢食幾世素都還唔到

推